第一城附近有疑似解放軍直昇機盤旋緊

d聲唔似平時既直昇機聲
仲要好大聲, 應該係低空盤旋緊
已經飛左成個字
有無沙田人都聽到?

唔好散播恐慌！

沙田區都見到

好驚好驚

有，響狗屋附近盤左好耐

上年成日都有架啦

解放軍殺到黎喇

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

唔好又撞到電纜啊

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

係新城市都聽到

巡左幾轉